# Translators:
# Translators:
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Qfusion Translations\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-06 11:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-01-22 11:56+0000\n"
"Last-Translator: Andrei Stepanov\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/qfusion/l10n/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. "Personal spectators", a list of spectators who watch the same POV, or
#. watching you playing.
msgid "Chasers"
msgstr ""

msgid ""
"You are inside the challengers queue waiting for your turn to play.\n"
"Use the in-game menu to exit the queue."
msgstr ""

msgid ""
"Use the in-game menu to enter the challengers queue.\n"
"Only players in the queue will have a turn to play against the last winner."
msgstr ""

msgid "Set yourself READY using the in-game menu to start the match!"
msgstr ""

msgid "Waiting for players."
msgstr "等待玩家。"

#. User has entered practice mode in Race
msgid "Entered practice mode"
msgstr "已进入练习模式"

#. User has left practice mode in Race
msgid "Left practice mode"
msgstr "离开练习模式"

#. TDM scoreboard column, try to make it as short as possible, 5 symbols max!
#. Net = Frags - Deaths - Team Kills, see
#. https://en.wikipedia.org/wiki/Net_(economics)
msgid "Net"
msgstr ""

msgid "Teams are uneven. Please switch into another team."
msgstr ""

msgid "PROTECT THE BOMB SITES!"
msgstr "保护炸弹放置区！"

msgid "TEAMDAMAGE PUNISHMENT!"
msgstr ""

msgid "DO NOT DAMAGE TEAMMATES!"
msgstr "不要伤害队友！"

msgid "The bomb carrier has been fragged!"
msgstr "炸弹携带者被击杀！"

msgid "OFFENSE WINS!"
msgstr "进攻方胜利！"

msgid "DEFENSE WINS!"
msgstr "防守方胜利！"

msgid "You are shooting at your team-mates!"
msgstr "你在射击你的队友！"

msgid "Don't shoot at members of your team!"
msgstr "别向你的队友射击！"

#. Please, don't use "kill/death" for the translation of "frag", try to find
#. something more neutral
msgid "YOU TEAMFRAGGED %s"
msgstr ""

#. Please, don't use "kill/death" for the translation of "frag", try to find
#. something more neutral
msgid "YOU FRAGGED %s"
msgstr "你击败了%s"

#. For Race gametype - "no record", "no best time"
msgid "no time"
msgstr "时间耗尽"

#. race
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "DESTROY THE TARGETS!"
msgstr "破坏目标！"

msgid "Timelimit hit!"
msgstr ""

msgid "The attacking team has lost the bomb!!!"
msgstr ""

msgid "MATCH ABORTED"
msgstr "比赛已终止"

msgid "COUNTDOWN ABORTED"
msgstr "倒数已终止"

#. center print if there is sudden death overtime needed
msgid "SUDDEN DEATH"
msgstr ""

#. Default location name, when there is none of them presented on the map
msgid "someplace"
msgstr ""

msgid ""
"Set yourself READY to start the match!\n"
"You can use the in-game menu or simply press 'F4'.\n"
"'ESC' for in-game menu or 'ENTER' for in-game chat."
msgstr ""

msgid "Waiting... %s"
msgstr "等待...%s"

msgid "Match will resume in %s seconds"
msgstr "比赛即将在%s秒后继续"

msgid "Match will resume in 1 second"
msgstr "比赛即将在1秒后继续"

msgid "Match paused"
msgstr "比赛已暂停"

msgid "Match resumed"
msgstr "比赛已继续"

msgid "%s has the bomb!"
msgstr "%s有炸弹！"

msgid "Bomb planted at %s!"
msgstr "炸弹在%s区安放"

#. chase = spectate
msgid "No one to chase"
msgstr "没人追踪"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid ""
"'ESC' for in-game menu or 'ENTER' for in-game chat.\n"
"Mouse buttons for switching spectator modes.\n"
"This message can be hidden by disabling 'help' in player setup menu."
msgstr ""

msgid "Bomb defused!"
msgstr "炸弹被拆除！"

msgid "Clan"
msgstr "战队"

msgid "Score"
msgstr "分数"

#. Short form of "Score"
msgid "Sco"
msgstr "分数"

#. Short form of "Frags", please, don't use "kill/death" for the translation
msgid "Fra"
msgstr "得分"

#. Short form of "Suicides"
msgid "Sui"
msgstr "自杀"

#. Short form of "Deaths"
msgid "De"
msgstr "死亡"

msgid "Ping"
msgstr "延迟"

#. It is for "headhunt", one player is tagged and all other players attempt to
#. frag the tagged player. Tagged player gets score for each second he/she
#. stays alive. So tag time is time of him being tagged.
msgid "Tagtime"
msgstr "标记时间"

msgid "Racing"
msgstr "竞速"

msgid "Spectators"
msgstr "旁观者"

msgid "Challengers"
msgstr "挑战者"

msgid "Weapon stats"
msgstr "武器统计"

#. Race time
msgid "Time:"
msgstr "时间："

#. Race
msgid "Best:"
msgstr "最好："

#. Race
msgid "Srv Best:"
msgstr "服务器最佳："

#. Race
msgid "Alpha time:"
msgstr "A队时间："

#. Race
msgid "Beta time:"
msgstr "B队时间："

#. When some Items get picked up
msgid "Picked up:"
msgstr "拾取："

msgid "Points:"
msgstr "分数："

#. Difference of the scores/points
msgid "Spread:"
msgstr "连杀："

msgid "Download:"
msgstr "下载："

msgid "Download progress:"
msgstr "下载进度："

#. HUD indicator of stun
msgid "STUNNED"
msgstr "昏迷"

#. Race
msgid "Personal best:"
msgstr "个人最佳："

#. Race
msgid "Server record:"
msgstr "服务器记录："

msgid "Warmup"
msgstr "热身"

msgid "Low Ammo"
msgstr "弹药量低 "

msgid "Out Of Ammo"
msgstr "无弹药"

msgid ""
"Waiting for players.\n"
"'ESC' for in-game menu."
msgstr "等待其他玩家。\n按‘ESC’调出菜单。"

msgid "Message of the day:"
msgstr "今日消息："

msgid ""
"'ESC' for in-game menu or 'ENTER' for in-game chat.\n"
"You are inside the challengers queue waiting for your turn to play.\n"
"Use the in-game menu to exit the queue.\n"
"\n"
"Use the mouse buttons for switching spectator modes."
msgstr ""

msgid ""
"'ESC' for in-game menu or 'ENTER' for in-game chat.\n"
"Use the in-game menu or press 'F3' to enter the challengers queue.\n"
"Only players in the queue will have a turn to play against the last winner.\n"
"\n"
"Use the mouse buttons for switching spectator modes."
msgstr ""

msgid "1 minute left. Hurry up!"
msgstr ""

msgid "Fight!"
msgstr ""

msgid "FIGHT!"
msgstr ""

msgid "%s MINUTE OVERTIME\n"
msgstr ""

msgid "Overtime"
msgstr ""
